［不割𥱊］光復元朗，和理勇武！

成場運動由6月9為持到今日絕對係靠
香港人同行，WE CONNECT！

雖然小弟能力有限只能和理非咁入元朗SHOPPING，亦唔太主張喺元朗主動出擊
但若有鄉黑黎搞我地，請戰士狠狠地自衛！

今日和理非去撐勇武，勇武既去保護和理非！

光復香港，時代革命！

借位一用

請幫推到鄉民見到，希望聽日可以相安無事
誠懇請鄉民今次真係要阻止任何可疑人士（包括疑似示威者）入村，唔係又引起誤會／衝突就唔好啦~~

[投訴懶人包] 反對套丁及冒充原居民

齊上齊落，支持五大訴求
支持圍村去黑，還我平靜鄉郊
反恐反黑，由投訴撚做起

PUSH·

光復香港

push

光復香港！
時代革命！

時代革命

今日和理非去撐勇武，勇武既去保護和理非！

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727